【4月原創短篇】夜之國

由曾執導多部動畫作品的 澤良輔（りょーちも）擔任監督，主題曲由 Aimer 擔綱演唱，原創動畫《夜之國（夜の国）》釋出了作品的相關情報，其短篇動畫「第一夜」將於 4 月 16 日晚間在 YouTube 的 Aimer 官方頻道限定公開給 Premium 資格用戶。

《夜之國》同時也公開了由插畫家 のみや所繪製的主視覺圖、預告以及參與作品演出的聲優情報，將由諏訪部順一飾演擁有鳥型態的夜之國住人「夜（ヨル）」，總是抱著和愛犬巧克有共同回憶的玩偶的「千夜」則由久野美咲擔綱配音，這個角色同時也是第一夜的主角。

MV

予告

STAFF
監督・設計原案・分鏡：りょーちも
劇 本：高久麗
概念美術・色彩腳本：高原さと
角色設定：福田裕也
配角角色設定：近岡直
美術監督：青井孝
美 術：スマーチル
色彩設計：渡部夏美
攝影監督・編集：清水理央
音響製作：Ai Addiction
音 樂：南方裕里衣
製 作：studio daisy

CAST
ヨル：諏訪部順一
千夜：久野美咲
千夜の母：三輪夏紀
千夜の父：手塚ヒロミチ

今季最期待，主題曲算神曲

咁兒童向咁嘅

喜歡繪本童話我們就是朋友

想睇加長版，幾時有第2夜